連儂牆 818 文宣唔夠

今次要好似6月咁瘋狂文宣
仲未夠呀！

推文宣

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命